（有圖）想知係咩問題？

小朋友隻腳甩晒皮，香港腳？

睇醫生啦，仲係到問

你當呢度咩地方
又唔貼link又唔加慎入

唔飲水,乾燥
老母專業答法

周不時係咁
會自己好番

唔係熱氣咩

食太多金拱門 打太多機

同埋成日都夜瞓！

香港腳

仲有唔著衫

睇醫生拎藥搽啦

都話咗架啦 搞到涷親隻腳

似香港腳